［嚴重劇透］FF15算唔算係好結局？

最後個幕同女主角一齊

雖然死咗